召集！居合，劍道，咩都好，12/6聯合演武 [裝備資訊]

鍾意居合同見到嘅朋友快啲嚟啦！我已經係當日港島區約好咗數以百計練習對手。佢哋嘅裝備包括：小圓盾，大方盾，伸縮棍同埋噴霧。

想參加嘅朋友記得唔好戇鳩鳩去俾人打。頭盔等等必要野唔再講了。
1. 手掌同前臂嘅保護一定要做好，要擋住對手嘅棍，最多時候一定係用前臂擋。

唔夠裝備可以去呢個post，
又或者盡快買料自製，據前人經驗將膠墊綁喺手非常有效

2. 我哋比賽係要贏，所以淨係檔唔攻擊一啲用都冇，對手仲會得寸進尺知你冇攻擊力就撳住你打，所以就算大家唔記得帶道具，都要盡量反擊渣啲嘢係手。

3. 今次比賽採達陣制，目的係要衝入目的地，所以退，遊擊，作用是不大的，該衝時求大家一鼓作氣

分勝負係靠氣勢，有厚實嘅裝備保護，安全感強好多，自然氣勢都贏
今次香港人唔可以再輸，香港隊加油!

即使係比賽 上鏡都好緊要 因為有電視直播
所以要保養好皮膚 無時無刻敷住面膜係唔錯嘅選擇

Push
最近都諗呢個問題
我地上完堂帶住木劍係好正常既事